只要港康碼去到日韓台泰 照樣會有幾百萬人下載

回鄉要緊啊

但人地點會理你個碼個個都知唔可靠

日韓台受你玩先算啦

佢計出境個下，姐係冇左出境自由
不過去超過14日個碼都唔知有咩用

如果佢限出境呢？理論上黎講都做到

全世界都行健康碼出行
呢個方法的確好大機會
始終旅遊一大經濟收入

無港康碼唔比上機
理由係保障機上人

你咬佢食咩

日韓台泰彩你先得㗎

除咗台泰,日韓疫情數字仲嚴重la
香港肯佢地咪又係lur飯應

日韓台：企開d 啦 屌你老母

唔講其它問題
邊個政府可以確保到拎完健康碼就真係冇野?

其他國家識玩

靜係比無健康碼既人士出入境

到時就無人會整

人地政府都要同當地旅遊航空業既人交代
似係大勢所趨
都係武肺惹的禍

講到人哋受硬你玩咁
而家日日放支那人嚟香港

真想咁講，日本放台灣都唔敢放支那

日本人仲夠膽信你中國人做嘅測試咩？

無確保又點 經濟最重要

美國咪一樣開重經濟 照返學 一切回覆“正常”先

人地有話認可你呢個濕尻碼咩

佢點解要宣稱「同港人常去國家地區」合作互換？
就係要justify呢個「碼」

冇人睬佢 佢冇得咁做

佢有心玩話有健康碼先畀出境 啲人實衝